Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added
Reminder added

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 22 M Exercises Due
  1) 2 26 M Meet friend for lunch
  2) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  3) 3 4 H Homework 4 Due
  4) 3 9 H Spring Break!!
  5) 3 18 M Registration for F15 begins
  6) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  7) 4 1 H Project 1 Part 1 Due
  8) 4 22 H Project 1 Part 2 Due
  9) 5 5 H Section 002 Final Exam

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 22 M Exercises Due
  1) 2 26 M Meet friend for lunch
  2) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  3) 3 9 H Spring Break!!
  4) 3 18 M Registration for F15 begins
  5) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  6) 4 1 H Project 1 Part 1 Due
  7) 4 22 H Project 1 Part 2 Due
  8) 5 5 H Section 002 Final Exam

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 26 M Meet friend for lunch
  1) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  2) 3 9 H Spring Break!!
  3) 3 18 M Registration for F15 begins
  4) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  5) 4 1 H Project 1 Part 1 Due
  6) 4 22 H Project 1 Part 2 Due
  7) 5 5 H Section 002 Final Exam

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 26 M Meet friend for lunch
  1) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  2) 3 9 H Spring Break!!
  3) 3 18 M Registration for F15 begins
  4) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  5) 4 1 H Project 1 Part 1 Due
  6) 4 22 H Project 1 Part 2 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  1) 3 9 H Spring Break!!
  2) 3 18 M Registration for F15 begins
  3) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  4) 4 1 H Project 1 Part 1 Due
  5) 4 22 H Project 1 Part 2 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 2 26 L Fidelity Investments LiT Talk
  1) 3 9 H Spring Break!!
  2) 3 18 M Registration for F15 begins
  3) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  4) 4 1 H Project 1 Part 1 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 3 9 H Spring Break!!
  1) 3 18 M Registration for F15 begins
  2) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  3) 4 1 H Project 1 Part 1 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 3 18 M Registration for F15 begins
  1) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  2) 4 1 H Project 1 Part 1 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 3 24 H Section 002/601 Exam 2
  1) 4 1 H Project 1 Part 1 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
  0) 4 1 H Project 1 Part 1 Due

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
Index to remove? Reminder removed

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit

Reminders Menu:
(a)dd a reminder
(r)emove a reminder
list by (d)ue date
list by (p)riority
(q)uit
